我想送啲歌詞俾大家打氣。。

長情（明福俠）

我信我們有心，總可以解開這段殘局
我信我們困境總可以克服
如何融結這萬年寒冰讓信念未及麻目
微笑著說句話 隨時可得到溫馨的接觸

我信我們有對質都總會有體諒
我信我們也總有著夢想
各有眼前那山水悠長 怎麼可與你遇上
求你也會原諒 平時仍然做夢至上。

希望在此連登，真心想贏個人渣政府既心，不被分化，不被磨滅。